去女友屋企打牌，應該點打

鬆章又怕太明顯，又怕比佢屋企人話蠢

鬆章
認真打

你夠章數同佢啲親戚打先再諗鬆章啦

好撚勁咩你

人地個女都食埋怕咩食埋糊

西呀伯母！